巴對利可看作提前上演的歐聯決賽 兩隊都滿血46開（巴4）

巴塞對利物浦，基本可以看作提前上演的歐聯決賽。兩隊都滿血46開（巴塞4），但利物浦要分心聯賽，因此我一直說巴塞對利物浦是55開，巴塞略佔上風。但利物浦後面的幾個對手實力都不強，而且鬥志存疑，如果都放水讓利物浦早早入球，讓利物浦能集中精力打巴塞的話，那顯然還是紅軍佔上風。

冇人有睇痢page 笑料？

兩回合對曼聯我根本不擔心，因為我知道這支曼聯有多弱。所以雙方第一回合結束，我最擔心的是巴塞將因此不信任丹比利。因為巴塞今季不是淘汰了曼聯就滿足的，目標應該是歐聯冠軍。而本場比賽又是古天奴正選，又是沙治奧羅拔圖和艾法亞美路正選，而且古天奴還一球，那到時對利物浦，巴塞的正選選擇就又將撲所迷離了。所以總的來說，巴塞對利物浦這兩回合，我目前感到比較悲觀。

咁都屈利狗？擺明係巴狗想燈

靴室喎

真